% GEBÄUDE 92   

\section{\gebOW{}} \label{Stat-BoKeWTer-Geb92} 

Alors que le niveau de sol  de ce bâtiment a livré plusieurs vases complets, la
documentation et la céramique à disposition des fouilles de 1973 n'ont pas
permis de découvrir de larges ensembles à étudier. Parmi les vases découverts
sur le sol, plusieurs exemplaires complets n'ont pas été dessinés et ne sont
connus que par une photographie\footnote{Je n'ai pas pu accéder aux vases.}. Le
numéro d'inventaire \kfd{Bo73}{491} n'a, ni été dessiné, ni été photographié, mais
d'après la description, il doit être similaire à une jarre à col évasé de
type TLIP-E (\cref{Lab_Bo78-49}).  Ce vase, mais aussi la gargoulette
(\cref{Lab_Bo73-488}), la cruche à bec verseur (\cref{Lab_Bo73-486}), la jarre à col
droit  (\cref{Lab_Bo73-485}) et la jarre de stockage à bec verseur (\cref{Lab_Bo73-487})
sont des formes qui se rencontrent le plus souvent \alaperiodeCAC{}, une datation qui
correspond à la stratigraphie du bâtiment.

% Bol
 \begin{figure}[h]
  \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
   \centering
    \includegraphics[width=0.45\linewidth]{Fig_176}
    \caption{\kfd{Bo73}{484}}
    \label{Lab_Bo73-484}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
   \centering
    \includegraphics[width=0.45\linewidth]{Fig_177}
    \caption{\kfd{Bo73}{488}}
    \label{Lab_Bo73-488}
  \end{minipage}
 \end{figure}

% Dessin
 \begin{figure}[h]
  \begin{minipage}[b]{0.59\linewidth}
   \centering
    \includegraphics[width=92.35mm]{Fig_178} % 368.90mm
    \caption{\kfd{Bo73}{485} (1$\colon$4)}
    \label{Lab_Bo73-485}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{0.39\linewidth}
   \centering
    \includegraphics[width=52.3mm]{Fig_179} % 209.11mm
    \caption{\kfd{Bo73}{486} (1$\colon$4)}
    \label{Lab_Bo73-486}
  \end{minipage}
 \end{figure}

% PSK
 \begin{figure}[h]
   \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{Fig_180} % 368.90mm
    \caption{\kfd{Bo73}{487} (1$\colon$4)}
    \label{Lab_Bo73-487}
 \end{figure}
